如何懲處冒警犬隻

我有個大膽嘅想法
將佢繩之於法，用索帶綁起佢，然後掛返個牌寫住「冒警」然後交返比黑警